{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024731?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 마틴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内では、ご予約のお知らせがございます。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ご利用の際には様々な予約特典を受けることができ、オーダーメイド型宿泊施設で出張客のためのサービスを提供しています。 フロントと2階には電子レンジが備えられており、疲れた体を癒してくれるジェットバスもあります。 全客室でネットフリックスをご覧いただけます。高級寝具やロイヤルスイートスタイラーもご用意しております。 さらに、隠しカメラ探知機も作動しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあります。身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難の際にはどのような対応が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "ご利用の際には様々な予約特典を受けることができ、オーダーメイド型宿泊施設で出張客のためのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どこに電子レンジが備えられていますか？",
            "answer": "フロントと2階には電子レンジが備えられております。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスはありますか？",
            "answer": "はい、疲れた体を癒してくれるジェットバスもあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典の寝具が用意されていますか？",
            "answer": "高級寝具やロイヤルスイートスタイラーもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "隠しカメラ探知機はありますか？",
            "answer": "はい、隠しカメラ探知機も作動しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 508
    }
}